[突發]古天樂 香港科幻電影巨作【明日戰記】最新預告流出

期待已久的香港科幻大製作《明日戰記》，由古天樂、劉青雲、劉嘉玲、張家輝、姜皓文、謝君豪等主演，新晉導演吳炫輝執導，一年前推出首預告引起全城哄動。事隔一年再有第二條預告見街。《明日戰記》耗資港幣4.5億製作，全新預告不止繼續展現高超的本土特技，還有進一步交代劇情，其中張家輝角色更似是不簡單。

新預告一來，就見到一個滿佈藤蔓的都市大廈，古天樂冒著狂風暴雨，駕駛高科技型戰機俯視已被藤蔓寄居的城市，更疑似受到外星生物的襲擊，古仔陷入生死危機。預告另一畫面又見他與劉青雲及姜皓文在公路被大型機械人追逐，最後更要飛越斷橋，劇情緊湊。而姜皓文的Dreadlock頭配上「獨眼龍」造型非常吸睛。

張家輝有陰謀？

除了古仔、青雲、黑仔三位主角外，在新預告繼續見到飾演軍官的劉嘉玲、張家輝及謝君豪，期間更因為關乎16萬名市民的生命，與古仔有激烈爭拗，而古仔為確保眾兄弟的安全，揚言︰「我去送死唔緊要！」這次預告更深入揭露張家輝身份，其妝容盡現老態，語重心長的說：「天幕就係我，我就係天幕......你聽清楚未？」霸氣十足之餘亦似乎有鄭子誠風格，有陰謀。到底張家輝是敵還是友？所謂的「天幕計劃」又有否關係到外星異種藤蔓「潘朵拉」的入侵？要待電影正式上映便知分曉。

《明日戰記》的故事設定於2055年，地球受到具攻擊性的外星異種藤蔓「潘朵拉」入侵，空氣以及水源都受到污染，人類似乎只可以依靠由古天樂、劉嘉玲、劉青雲及姜皓文的拯救隊伍去尋求希望，更要面對張家輝所代表的「天幕計劃」謎團。

靚過流浪地球

難得大作！點都入場支持下

知唔知咩叫流出?

見到劉+0覺得好可惜

係唔係全CG？

好想支持，但好怕結果全部好睇既位其實已經係trailer 出哂

好撚好丁一定入場支持

難得睇落幾有水準 要入場G持下

一定去睇

支持！

正喎，支持不過戲名有D柒

支持

+0？

一定入場睇

一定會去睇
Cg做得好好

香港呢個全地球最適合拍CYBERPUNK嘅地方
希望會出返部合格嘅科幻片

一定入場支持

但可惜全部主角都係老嘢
其實重要角色中可以安排一兩個後生演員
始終香港電影需要年輕人接班

一定入場支持

有胡子彤、吳肇軒、朱鑑然
呢部戲臺前幕後都唔少香港新人參與
希望做到以老帶嫩
你見到古天樂捧年輕人接班唔係得把口
佢真係出錢出力做緊

點解古仔 青雲 同家輝 成日拍埋一齊

吸引賣埠去外國

張家輝講句野 我都想笑

D對白麻麻
同埋點解又係skynet
換下個名啦

4.5億 點收返？！

大陸1,2日就回本啦

劉嘉玲係咪整完嚟

即刻諗起terminator

港片全部同一班人
聽到個名就想反胃

咁易反胃 睇吓醫生好喎 應該係有病

好期待
古天樂本土良心制作科幻片一定支持
點都好過垃圾賀歲片

食開屎既真係百毒不侵
你好易養

好尷尬

好想整個虛擬香港比玩家盡情破壞

劉嘉玲真係好樣衰
大把人選好過佢啦

未食你就知係屎
唔怪得你反胃啦
乖 去睇醫生啦

聽到張家輝講呢啲對白又諗起佢套爛片
我好懷念犯罪嘅味道

又係踩港撚 唔啱咪唔好睇囉
睇開啲咩咁巴閉啊

正撚到仆街

香港係咪無人拍戲？又係個幾個

基本上係，你睇以前勁既秋生 鎮宇 劉華 梁家輝 朝偉 果代既人都成60歲
最後生又有賣座力既要數已經係霆鋒

發哥拍英雄本色，伊健拍古惑仔果陣先得果29歲，你睇下而家有邊個29歲既演員可以擔正一套收得既戲戲？

呢幾年張繼聰都叫做彈起但都未有擔正既能力，而且佢都已經4張幾野，比著以前40歲已經係半收山..

擔正要有機會先得

仲要唔止一套機會

好似郭富城都要做一排毒藥先做影帝

加油呀聰

Btw 佢39啫

原聲廣東話

呢堆人我覺得ok啦 太後生但咁高職位反而奇怪

我指角色高職位

就咁睇啲特技同外國有得揮

咁既話後生唔洗拍戲港產拍親都係高職位

冇女

條馬路靠右行

黎緊張繼聰好似有套講越獄 好似幾吸引

啲對白好尷尬😅

肯拍後生仔題材咪得 歲月神偷李治庭

唔洗睇都知一定好睇過流浪地球

到時點都入場支持下
佢真係有心投資落香港電影 唔係鳩up

十套都唔知有冇一套

個cg香港整？

真

真係唔得
劉嘉玲塊膠面真係唔得
成套戲扣好多分

啲對白係有少少怪 英文字幕反而表達好啲

好撚正

你當自己聽緊英文
演員全部都係鬼佬鬼婆
成件事就會好Make sense

有無戲名 google下先

我寧願睇宣萱(簽左俾古天樂)都唔要+0

劉嘉玲個樣好趕客

港產片

一定買戲飛

香港終於出到一套
肯畀錢做後期製作肯俾心機嘅特技科幻片
嗰套乜撚嘢流浪地球
收皮啦。。

就算幾7都好 點都入場睇

D對白
唔知點講 可能睇慣左西方英雄片

唔關事
係港產片但用西片對白
少左種日常溝通既感覺

老撚都支持阿 DLLM

有無人見到劉嘉玲已經唔想睇落去

等到頸都長埋
劉+0睇落真係好格格不入
天幕個到笑咗

估唔到香港都出到科幻片

港產片黎講都算係咁 但硬係覺得香港啲cg硬係好似差少少咁 雖然已經係好好 但就係仲有種假既感覺
同埋希望會好睇 因為香港無咩呢啲講未來好多年後既科幻片

劉德華30零歲已經做緊五億探長雷洛
呂良偉30零歲已經做緊跛豪、上海皇帝

但郭富城一早已經好紅
依家係直頭香港無咩新人後生可以真係紅得起

我唔介意好睇既野已經喺哂trailer，雖然咁樣真係唔好，但起碼畫面上都似樣、好大進步

其實有咩題材唔可以後生仔
係D後生仔真係冇叫座力

我知點解咁怪啦
對白講到件事關乎十六萬人口
但係成條預告都係出左十幾個人
剪到一般港產警匪片咁 飛車追逐 指揮中心前線屌高層 兄弟 執生
成條片將d道具服裝轉一轉
話你聽係寒戰第三集都有人信
最好show多d科幻原素
同埋睇完預告有d隱憂 城市環境明顯冇執過 加幾條菜就算

屌係喎
真係有種高科技港產警匪片咁既感覺喎

以前成個亞洲啲人都係睇香港 依家成個亞洲啲人剩係唔睇香港
多左咁多地方搞娛樂事業 又搞得咁好 競爭力大左既同時香港既競爭力又下降得好緊要

踩港撚收皮啦屌你老母，本土野就算唔好睇，咁有誠意入場支持，反你老母胃，去睇流浪地球啦

其實唔使話一定要咩題材 任何題材都可以搵後生仔做
好似謝霆鋒十九歲拍半支煙 佢其實無咩特別題材 佢個角色設定又係啲市井啲既 古惑仔咁既黎

電視台瀨共搞撚到咁

無電視劇拍，演員少左一個曝光、磨練演技、彈起入屋嘅平台

拍戲相對拍電視劇更多計數，無卡士今時今日根本無人投資
呢套野投資4.5億，就咁睇就算賣埠出到去如果全球收唔到10億票房應該都要蝕到仆街

大家有能力就支持下啦
港產片只會買少見少

其實年年都有好幾套戲係後生擔正
非同凡響 骨妹 逆向誘拐 藍天白雲 以青春的名義 某日某月
但好似冇一套票房過到500萬

而家上緊套G殺都係

呢幾套你揾邊個擔正我睇怕最多都係千零萬

推返官方channel嗰條出黎

青黃不接
隨時廿年後 張家輝郭富城等等 70歲都做緊主角

點都要支持下

個人臭串問題係

港產片終於有套似樣嘅特技片支持！

真係無辦法 香港本地自今己都已經無任何競爭（同行之間良性競爭）因為大公司都拍合拍片 其次就算港產片編劇導演演員各樣台前幕後都青黃不接 又捉唔到路 亞洲依家又咁多競爭力高既國家地方 香港人依家都無興趣睇本地野 （我覺得的確外面好多地方都做得比香港好）
你諗下依家連令香港自豪同令香港有人識既動作片都無埋

好撚勁 希望澳洲有得上映

好好地一套CG片 係都要加3段港式閙交戲 點上國際市場呀

動作片唔好話香港啦
大陸都青黃不接
呢D玩命野老實你發達左就自然小左人揾命搏啦

推

anthem

所以其實佢地打嘅係人定怪獸定咩

攻擊隊, 不確定性 呢d字眼聽落真係好唔慣

劉嘉玲
好撚殘成面膠 又carry唔到個角色
比惠英紅做就差唔多

一定睇
要我睇兩次都制
支持港產卡

港產片嚟講好高質喎

HK01
中港合資

鬼佬嗰啲都假 不過佢哋識藏拙 有啲假嘅位好快一秒就無左 或者個人係好細粒 睇戲一下唔會覺 重睇或者特登去搵就會見到

唔入場睇對唔住自己

古天樂膠好多

估計最尾又係敗喺劇本到

應該九成都係衰係劇本手上
大概最後都係會拍到警匪片咁
香港啲電影無論點拍最後都會拍到警匪片咁

當我無講過，羅志良有料嘅

製

今次靚喎

anthem 不過真係唔錯啲CG

就咁睇特技幾好，入場支持下

仲以為自己睇緊寒戰
唔差在搵埋梁家輝 城城拍

睇落啲cg真係唔錯
難得有人投資，支持下

sdu都係叫攻擊隊

入場支持

屌你攞呢個來比

支持

順帶一提最近上既港產片G殺都好睇
淪落人都就上畫
入場撐港產片

未睇就咁快俾前設自己
到時睇完係爛既再屌囉

想睇

劉嘉玲 同對白 破壞曬成場戲

口講咁講就會好機械化 如果改一改會順耳好多
好似
預設位置=>目標地點
不確定性=>風險
你睇佢trailer頭幾秒d對白都知 一時就機械化一時就英文口語化

叫開偷跑
乜撚野流出呀精液呀

好型棍

因爲我地睇慣咗荷里活科幻片

老實講
一定會睇
但班主角換下人會好啲

又係佢地幾個

點解古天樂成日都要拖劉青雲

入場保證

花咗咁多錢落CG
劇情正正常常打下機械人就夠了
反正西片都差唔多拍過哂

一句講晒
我撐古天樂

3兄弟嚟㗎嘛
誓要去 入刀山

痴鳩線。。使唔使正到咁。仲期待過等荷里活大作

但條預告好似無講幾時上映

好唔慣睇科幻片但全廣東話對白
但係唔錯既嘗試

見到流+0已經唔想睇。。

因為呢套係古仔搞我一定入場睇，好唔好睇都入場，因為香港電影呢幾隻字好似暫時得佢一個夠擔講出口而又真心撐唔係鳩講

入場見

好似玩緊ANTHEM咁

人口老化

有佢出場既畫面合埋眼囉

換番英文配音會唔會好d
只係冇乜e類片睇唔慣姐,我估

好靚啵

劉嘉玲就係trailer 伏味濃，但認真郊果唔錯，中間仲有機甲打鬥。一定入場支持，難得香港有科幻大製作

成套野即時變到好唔嚴肅咁

港產警匪＋荷里活特技
好有違和感

連登仔支持通常玩完 之前低壓糟

我好懷念罪犯嘅味道

次次張家輝啲對白都係咁中二

非同凡響過500萬架
對呢堆黎講過到500已經係奇蹟
再望下賀歲嗰堆垃圾都收千幾萬甚至幾千

留定名

好難想像香港竟然可以拍得出咁高水準既科幻片

我都要班兄弟付責果段開始有警匪片FEEL

成條trailer 唔知點解硬係有種柒味咁

呢套野得cg正,你睇下d對白 似乜撚,你睇下劉嘉玲個樣選角

我估CG 已經係trailer 出齊曬
故事遊戲港式警匪片咁

大陸之前有套野叫阿修羅話投資幾十億
之後票房

利申:唔好柒阿古天樂 一定睇幾次

CG 唔擔心
擔心故仔多d
不過點都支持下

中二病古天樂入場G持下

咁究竟幾時有得睇

又係果幾條友
不過支持古天樂

咩名

CG有水準，入場支持古天樂

D CG好流暢

似笑片多

剩係識濛住隻眼chok

科幻片見到唔係鬼佬，硬係怪怪地
不過一定支qi

根本超正 成個世界既質感好出，
一定入場睇！

劉嘉玲個cosplay feel好重

吓你攞大陸啲野同香港動作片比？

就咁睇條片真心唔差

可唔可以唔好做得好過大陸咁多 又會惹話題 大陸哩又玻璃心了

波台狗睇開咩野咁撚威?

有新演員 問題係你會唔會入場睇啫

一定有啦

然後啲人又會話 新人？邊個嚟 都唔識嘅 唔睇啦

都要有人氣先夠膽用佢拍大片
無可能一下就上

咁似笑片咁既

好睇過Avengers 4

如果佢可以剪條預告令我地以為只係高科技警匪片但入到場又係令一樣嘢咁就真係本事

btw入場支持

如果搵達哥配音會哈會好啲

即係幾時上？講都講左2年

劉嘉玲

唔入場睇唔好話自己係香港人

Cg 全香港做既話真係要咁耐, 經驗同人手都唔夠, 要做得好就要多好多時間

張家輝個樣成個林韋辰咁

好似好少香港景咁

都唔係高科技警匪片啦
佢只係服裝道具唔同左港產警匪片
預告黎講都算失敗
單就預告黎講
佢所有科幻元素完全可以用返現實事物代替
而且仲要係玩到爛晒既元素
另一方面劇情同X戰XX風雲差唔多
剪呢個預告既契弟肯定係行內老屎忽交行貨
快撚d出第二版預告啦

啲CG正過《流浪地球》

老實講,覺得係伏多,
不過會支持吓

畫面係幾正 但硬係覺得D對白好怪 十足寒戰咁
希望本身個劇本係正正常常啦

支持下 伏都唔緊要 我諗導演制作人都想多D人比意見佢地改進
反正都係第一次

我覺得用廣東話做科幻片真係好正
故事畫面都好有水準 絕對可以同荷里活比較
仲要拎香港未來做背景 真係好本土
但有一樣嘢我睇到好尷尬
點解又係佢哋做主角
點解唔試吓搵十幾二十歲做二線主角
再由老戲骨帶著班二線主角一起合作逃出生天
雖然劇情係好老土 但一定有人受
用青春嘅演員又可以介紹一下丶接棒香港電影新角色
我唔想又係睇黑仔做配角 不過我都幾鍾意黑仔
我意思係可唔可以搵啲年青人士接棒香港電影
我唔想每次睇本土大作都仲係果幾位

利申：我點都會入場撐

你地轉番英文
I am skynet ！！！！！！
其實無咩問題 中文大家小聽姐
好有誠意 要入場支持

大把科幻片都冇啦，又唔係異形

似科幻警匪片

0嬸D戲屎到仆街
換佢老公就正啦

睇完預告都知係伏
1. 抄terminator skynet
2. 講到skynet幾勁幾勁 故事原來講緊得十六萬人
3. 四點五億差唔多係荷李活預算 你信唔信

4.5億港紙都係5000幾萬美金
而家荷里活科幻片閒閒地都1億美金啦

香港人撐香港電影，加油啊 我最喜愛男歌手

全力支持！
拉埋朋友一齊睇

睇落好多大陸做

支持幾時上

唔知樓上有幾多係打手呢

呢套收得就會俾人講支持港獨
因為「本土」打贏中共地球

臨last 係咪異形？

劉嘉玲真係好出戲

完全冇feel

5千萬夠唔夠俾rdj影酬勞

預計特技得, 不過個古仔垃圾

香港太少呢啲戲，試下將對白原句轉返做英文，成件事順耳哂 原句粵語對白，越聽越尷尬

暫時睇段野真係好撚勁,
俾鬼佬睇都可能以為日本野黎
希望香港可以威返次俾全世界睇

香港特效好似一直好勁，只係係本土冇人肯投資先發唔到圍

不過古天樂都算傳奇，坐過，犯過法，之後出道到今時今日建立左咁大影響力，到依家為樂壇影壇出錢出力，同時黑底

唔知點解近年港產片好鐘意有好長嘅鬧交戲
但睇到好老尷，根本聽唔清楚佢地講乜

因為係2055年嘅香港

竟然仲有人講廣東話

assault team, attack in 5 seconds

咁你應該多謝姓向班人先
無佢地直頭無8-90年代電影業

劉嘉玲真係趕客

唔係合拍片就支持下啦
近年套套都中国演員配音見到都唔開胃

cg咁勁不如整撚走劉膠玲個樣

始終太少地方會好似廣東話咁寫同講兩樣嘢
一啲高深或者嚴肅嘅對白好少可會聽到人口語講出黎，多數都係睇書面語返黎
一講出聲就好扮哂嘢feel

唔知依家xx華果堆造唔造就到以前香港電影果種風光

希望劇本唔好柒
一柒收唔番D錢再搞第二次就難好多

畫面真係高成本
但劇情好似好老套
劉嘉玲點解做親都係原則保守撚角色

CG 香港 科幻 災難 廣東話

D effect好掂

大家要明白一樣野，古仔啲錢唔係無限既
佢都要定期拍返啲戲去吸大陸錢先可以資助返本地新人

日本特技唔係咁樣樣 一拍三次元多數一定有陣特攝味
呢套特技係似荷里活(D緊張配樂都係荷里活個feel)
不過tralier就咁睇都係好有警匪片味
(唔知係關剪接事定劇本本身都好警匪)

古哥

剩係古天樂 張家輝 劉青雲 3個加埋都值得入場啦
對上呢個組合已經係6年前既掃毒

可能得番果16萬人識講

唔怪之得要死啦

我39咋

會入場

唔好講咁多 幾時上

香港CG電影既里程碑

一開始以為係打啲咩
原來最後又係人類互打?

好耐之前第一條trailer有異型

好似都係睇果條先以為打啲咩新奇野
但今次睇呢條又似又係人類互打

睇簡單都好似係講有怪獸黎左地球etc, 可能d怪獸係人整出黎掛

洗得幾多錢，難得係香港點都入場支持啦

一定要睇！ 支持本土

係合拍片 (咁大成本, 點可能唔合拍)

有劉嘉玲, 係因為佢可作為大陸演員計算, 而且識講廣東話

CG睇落好得吓喎

暗示
又要被玻璃心封殺

本土自己整CG?
整得咁好

又或者張家輝為左消滅異型,連十幾萬人性命都可以唔理
古仔就去阻止佢

講到外國片唔係咁咁樣

不過如果今次真係拍得好，我驚大陸會封殺佢地大家都知大陸幾撚小氣嫁啦，比個城市仔屌打既過好撚難唔嬲

原來劉嘉玲當大陸演員

咁耐香港都無科幻片，真係要支持下。

1965年係大陸出世, 1980年先落黎香港

咁以後搵香港新移民做演員咪成套電影都香港人又當大陸演員

雖然劇情老土，
但用香港做景，係應該支持支持支持

仲可以搵台灣演員 (中國官方而家將台灣演員當作大陸演員計算)

但唔理演員組合係點, 合拍片都要面對大陸審查. 全世界既上映版都被大陸官方限制.

最擔心係呢樣
最好睇嘅已經出曬

總之所有合拍片面對世界都要受意識形態操控

影展版本都係？

唔怪得寒戰會搵彭于硬同楊佑寧

香港科幻片有生年都唔知有無第二套 點都入場睇

係.
有時大陸官方會容許外國版本長少少. (好似《江湖兒女》).

但肯定既係 全世界既上映版都要被大陸官方審查. (好似《追龍》原本拍左場半裸dance戲, 但最後係全世界既版本都剪左)

都係近年開始既事

所以台灣出生既林嘉欣, 最近接連做合拍大片女主角

可唔可以唔要劉嘉玲？

可能香港得D市井到爆嘅警察
拍士兵唔係幾啱feel(唔係中國個D紅到仆，講緊雷霆救兵個D

本土港產警匪片， 古天樂揸住口煙仔係差館對住個老細講： 我要為班手足負責, 企後面跟佢既有個後生d新人； 有個老鬼： 有個差婆咁

支持，打巢流浪地球呢啲支那垃圾片

話又係呢班人個d係咪好中意睇而家d合拍大陸演員片？

唔係就買飛入場啦

冇計架 個個淨係識奶共考警察

古天樂真係勁有心

又係呢班老鬼
悶唔悶呀

好正

長知識了

多謝巴打

咁林峰廈門出世咪當大陸演員好著數

感覺屌打流浪地球

《非同凡響》有年輕人主角(+大陸被封殺導演), 都唔見得有好多連登仔捧場

除咗非同凡響，上年冇所謂老鬼主演嘅電影：
某日某月
藍天白雲
翠絲
女皇撞到正
中英街1號
逆向誘拐

以上冇一套票房過到500萬

非同凡響都係啱啱過到500萬

而頭10位有8套係合拍大片

今年暫時最勁係劉青雲張家輝套廉政，收3000萬

而家上緊套G殺，除咗杜生配角其他都係新人
暫時都未過50萬

數字唔呃人